大量防暴正向尖沙咀狗屋出發

高鐵站外即時

Be water 今晚玩殘班狗

另外最少仲有7豬籠 4ptu車 1私家車 係高鐵站外standby